我好攰

why？

啲人話你害死人
其實你自己點睇？

？

都係等佢自己講啦
我驚佢聽到人哋自己心入面唔舒服啫

保重

你估連登真係對我咁大影響咩

生活好撚多野煩
最近上多左連登procastinate 都覺得自己越黎越唔掂

成日講到自己幾咁liberal 但係好多野唔係自己經歷係好難relate
到最後又係受害者自己食曬
e.g. 俾人強姦, 你點知人地事後點feel?

好似冇乜人可以真係明白你？

因為唔會有人特登走去理你D野
not even 你屋企人
又冇女訴苦
呢D野真係慢慢accumulate

所以呢排真係上得連登多, 出下膠post減下壓算

我見你對身邊嘅人其實都好失望
佢哋都好似睇唔到你內心傷痕累累
於是你寧願自己收埋算

呢人野relate唔到好難幫
久而久之唔會有人理

有時有人聽吓自己講都舒服啲
Btw你好似唔係好鍾意自己拖延啲嘢嚟做？

認真, 你識我真人?

我唔識 我路過

曬下太陽 散下步
會開心啲

好熱喎 同埋會變黑
行商場都諗得過